===>【DEL FACEBOOK 大 行 動】<===

咩事咁急叫人del fb

【極危險】Facebook收集所有平台用戶資料可作跨平台言論審查

如果有一日，Facebook同中共合作（其實我覺得已經有，因為Facebook個大中華CEO係中共黨員），香港人就含家產！

香港人幾時唔再用Facebook旗下產品呀？
Facebook，Whatsapp，Instagram？
要轉就一齊轉！

fb 同 ig 就刪
但whatsapp就仲未做得到

Gab, Telegram, Parler, Rumble 缺一不可

Push

佢講緊嘅追蹤應該係指所有網頁上嘅Facebook Like掣
要阻止嘅話：
1. 香港嘅網站要取消個掣
2. 或者用戶自己可以用adblockers或者其他addons嚟到block咗個掣佢